入左隻Q記228

一陣放2隻T記3tb試下先
有冇野想知